有冇人預測貿易戰唔會搞到跌市

市場咩風浪未見過
港股未必會受影響
到頭來咩跌1000都係啲傻淡一廂情願
侵啲關稅搞唔搞到大陸更係未知之數

無國家隊能不跌嗎？

撤緊資啦 傻西 強國諗住拖到時過撚到大選睇中國點撚樣死

睇下bitcoin 升左幾多你估邊個國家趕住非法走資